呢段片00:15個bgm叫咩，好熟但唔記得邊度嚟

大長針

認真呢？

evil morty theme

呢套？

push

Why